平安夜了 還是沒女友

Oh! 女友呀 快和我一起歡渡聖誕!